【突發】張建宗及李家超等多名局長上午11點15分見傳媒

政務司司長張建宗將於上午11時15分，聯同保安局局長李家超、運輸及房屋局局長陳帆和教育局局長楊潤雄，在政府總部舉行跨部門記者會。

黎黎去去嗰幾句，估都廢事估佢講乜

又廢up

暴力示威...強烈譴責...

極度遺憾
強烈譴責
外國勢力
一國兩制
不容踐踏

5串1

唔係宣佈戒嚴就收撚皮啦笠水狗

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

聽都廢撚事 又講狗鐵點撚樣點撚樣

校園政治化
強烈譴責
輔導學生

外國勢力政府唔會講，得共媒會講
教育局就當然話唔好將政治帶入學校，影響其他學生，學習
仲有popo的仔女

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

「教師不應xxxxxx」

準備BINGO紙

解散政府先好開記者會
其他唔使開, thx

其實呢啲唔洗用突發...

又係呢個垃撚圾組合

唔使聽啦，成班垃圾

緊

引咎辭職

d局長一樣都係咁唸

未開都知你想講咩
返去啦

777呢

肆意破壞
妄故法紀
危害社會
顏色革命
破壞治安

大撚把貨

暴徒搞亂社會
讚黨鐵專業
屌柒罷課
-完-

睇都廢撚事睇 俾班撚屌晒鳩我時間[black][/black]

一係就宣佈戒嚴 一係就出解放軍
唔係就收皮啦

太子地鐵站內 警察正常執法 絕無死人

都無失救死

冇咗垃圾桶

急

用返上星期份貓紙 改一兩句又出得街

廢話Repeater

又要睇李家超反白眼個樣

係咪出緊急法欖炒

強烈譴責

機場示威影響經濟及香港形象
破壞港鐵車站影響市民返工返學

呢個聯合記者會會唔會係最少人睇嘅記者會

應該有手足尋咗國旗先出下嚟強烈譴責
冇燒應該出都費9事出

呢個垃圾組合仲廢撚過曼聯既中場
完全無作用

全部都係暴力讉責，再唔係加啲數字，反應經濟跌咗幾多

好悶

聽日

是旦啦，嚟嚟去去都係果三督屁

有運輸局長⋯ 100%出黎譴責 黨鐵遭人惡意破壞， 跟住又話呢d事已經同修例完全無關，純碎破壞社會安寧既行為，一定會嚴肅跟進，追究到底

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

上個禮拜路透社篇報道出左黎之後
林鄭就消失左無出現過
連831 後第一個工作日都唔現身, 做乜撚野

我買三組字

最嚴厲讉責
極端暴力
追究到底

all in 等上車

睇黎晒時間

無人想理你啊 躝啦

講警校合作呱

777笠水唔敢出黎

Same old thing la

浪費記者香港人時間

買100

先譴責示威者阻塞機場交通
跟住話有暴徒燒國旗 無法無天 觸碰一國兩制底線
最後話有激進示威者大肆破壞多個港鐵站 破壞法治 社會唔會容忍依D暴力行為

唔係宣布戒嚴就唔洗躝出嚟獻世㗎喇

呢4個都可算喺男人中嘅垃圾

不如記者問下佢地依家同戒嚴有咩分別
仲有點解今日可以個個站都有狗，唯獨是721一隻狗都去唔到元朗

唔好浪費DATA 睇啦

出緊急法未？

張建宗 你老闆去左邊呀

哂時間,唔睇好耐

我地會派防暴駐守各中小學，確保學校正常運作
並直接拘捕涉嫌校內欺凌既學生

次次搞機場都有記招

有幾突發？成日都記者會講埋d廢話

簡直人類之恥

膽 拖 嚴重影響經濟

唔係緊急法就唔好出黎獻世啦

又黎攞尾彩？

堅決維護
核心價值
一國兩制

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

開盤遲幾多

鳩up
重注

睇黎哂時間

唔想聽廢話
除非出緊急令

緊急法未？

我估主力講校園欺凌

又無能又龜縮又垃圾又廢

提早出黎撥火, 等唔切5點

bingo紙

乜仲有人會睇咩

錄音機時間

躝啦廢噏

局長真好做，又唔使問責，又唔會被DQ

你地廢柴係搞得掂既 就唔會拖左3個月啦

浪費date

宣佈戒嚴啦

首先出黎屌國旗， 之後屌破壞
痛心， 浩劫之類
狗警克制專業之類

不過我只係有興趣知你個狗賊政府諗左2日緊急法諗成點

有無bingo紙

播番前幾日既片再配音加字幕咪得囉，唔洗下下死老豆咁行出黎

屌人搞機場同地鐵囉 又

咪撚晒記者D時間啦
播帶 出新聞稿咪得

強烈譴責聽到訓著

漏左絕不容忍校園欺凌,教育局一定會嚴肅處理

算撚數啦屌你老母

集會地點果幾隻字咁細
仲以為淨係罷工

又要拎張Bingo 紙出嚟…

冷處理ok ?

冇林鄭,應該唔系緊急法

唔戒鹽就收嗲

唔好曬我時間啦 屌

我諗唔洗睇都得

禽晚十九才子吹爆六七食客(RTHK 視點31)或有料到喎！

又玩 bingo

知都唔想知

強烈譴責
完

教育還教育
政治還政治
校園欺凌嚴肅處理

冇林奠咁都唔會有戒嚴同緊急法啦
咁有咩好聽

錄音機

有冇人貼 Bingo.jpg？

唔想睇佢地讀稿

我跟，大多你一百粒，留名做首富了

Bingo 紙準備

冇咩興趣睇

好耐無睇垃圾記者會

如果警察濫暴政府冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，遺禍埋下一代。

其實唔洗睇

唔睇啦 睇今日下晝4點黑警仲有意思

咪又係出嚟鳩up

大家唔好哂時間睇

肥仔聰呢？

又係BINGO,唔撚睇

罷工既有集會呀！！

戒嚴未

警告你地唔好罷課
要舖紅地毯迎接狗仔，俾狗仔考第一，否則當欺凌

5串31 食硬你

咪又財經台

冷處理啦

咪又係冇資料同鳩噏

Bingo time

又係出黎廢up
曬鳩氣

純粹睇記者jer到佢地嬲

又唔係集體請辭，開咩記招呀

欺凌問題嚴重
零容忍
緊密合作
為特權子女爭取最多權益

講廢話可以唔聽

係米出緊急法!!

串埋1.2都唔知有冇

你地睇埋我個份

係

Bingo紙可以拎定出泥

又是呢D
BTW 會唔會見到Sorry I Can't Find the Right Word

存左幾皮野
有冇人開盤睇佢講咩
一定谷爆你

強烈譴責
人神共憤
目無法紀
將政治帶入校園
教唆他人欺凌
行為令人鬆指
文明社會所不能接受
深表遺憾
已經促成校方關注有需要既學生

串撚晒佢

開記招都叫有人做場馬騮戲、話劇
遲下中共接管就冇ga la，會成為集體回憶

香港地鐵係全世界數一數二 你地係咪忍心 將呢個名譽催毀？

由佢，反正又係廢人講廢話

鏝 猁 疤 鈀 拜 主場對魚腩主客和5x1 邊條飛熱d

無意義的內容 見幾多次都唔會變得有意義

悶
不如縮返入去啦
講黎講去果幾句
難為你條靚幫你寫犒呀

有聲有林鄭個樣

好心啦
都已經軍政府狀態
成個政府都無民意授權
無新野就摺埋彈開啦

入嚟就係為左睇呢張bingo紙

唔係緊急法、戒嚴、解放軍都唔好出黎啦出黎咪又係做錄音機

肯定政府熱啲
猁鏝英超來講至少1.1

其實佢地幾時死

睇到都想嘔

可重用 bingo卡

珍惜生命 唔好浪費時間响無意義既記者會上

走啦錄音機

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

又係時間玩冇獎bingo

緊急法未啊

記者會rehearsal

睇都晒數據

利申: 無限

錄音機嚟啫

又係講廢話
再加句支持狗察

仲有咩 沙中綫

好耐無見幅圖

含下撚先 又只係講個二句

無謂浪費數據

連777都係講廢話，呢班人邊會有嘢講

“學校唔應該有政治” blah blah blah

純FF：張建宗自稱看守特首，將林鄭輕禁，宣布將回應五大訴求。不久他被暗殺，解放軍入城。

真心連膠都費事派，唔好浪費data

唔洗聽

仲有各大港鐵站

Bingo紙呢？佢哋又係講個幾句其實可以收皮，冇人想聽

復讀機

冇777，即係唔會有5大訴求。
唔會成個團隊引咎辭職

算撚數啦

唔想知

人型豬，大合奏？

又出黎播帶 我睇返YOUTUBE算啦

強烈譴責

完。

我地會集體請辭

佢地無野係錯
我地做乜都錯

此POST已完

大熱Q 賠好少喎

出 press 好過啦, 徙記者時間 ....

遣責暴力
遣責校園欺凌
支持黑警
考慮緊急法.,都係呢啲

唔係宣布緊急法就收皮啦
2條讀稿機器 重重複複都係廢話
貼出黎俾記者抄咪算

出老解未

咪又係講廢話

林鄭縮埋左？

唔好再考慮, 快手推緊急法啦

快D，等佢死快D

又要拎bingo線出黎

都係鳩up架啦

賠率極低

1000%講燒中國國𣄃

一搞機場又出黎喇

唔好話睇 屌都廢撚事
成班垃圾廢物

相信香港至少有三份一人已經唔再理林奠政府講乜。一個傀儡殭屍政府，我睇老共同老美講乜好過啦！

唔睇啦...

一個未訓醒

一個就比下屬凶兩句就縮沙...

你估佢地可以有咩建樹？

講返每日四點鐘會講既野

又係幾句

嚴重破壞
交通不便
經濟損失

好波仲係無解決方法

燒支旗就挑戰國家權威，個權威咁薄弱架咩

意思
Dom班狗氣油彈冇燒國旗咁重要

都係廢話

廢老

55

黑警暴力殘忍既程度亦不斷升級

張建宗，比卡超表演披國旗講I am Chinaman

佢把聲好撚難聽

傻西

係認同呀

悶 好悶

叫唔好罷唔好搞狗鐵，必中

向比卡超說不呀屌你老母

欺凌乘客

究竟政府等緊咩黎，呢個時候民意都好難翻盤

向太子站暴力速龍說不

肥仔宗講野好聽d 仲要冇講過暴徒
識做人好多

同溫層圍爐會

「黑色恐怖」

白色恐怖啊

呢d廢up出新聞稿咪算囉

陳帆第一句就暴徒

想曲線迫香港人港獨?
成個政府做緊D野都係似想攬炒

河童收皮啦

請立刻推行緊急法

拖到七十大壽先算囉，呢班閪人都唔撚會諗多兩步㗎啦

睇黎都唗時間 縮返入去啦

佢都唔志在份工, 又冇野心再上, 有乜所謂

Noted with thanks

向暴力說不
同黑警講啦~

佢哋全部講嘅嘢套落黑警度，有幾多樣中？

又係叫人割，玩分化
bingo卡stand by

唔講都唔覺，笑左

垃圾

noted thx

我是扯旗手!

五條線停係喺你封撚咗太子站喺入面恐襲之後
唔撚係因為灣仔道門爆咗

有無人拎個bingo出黎玩？
今次中左幾多條線？

又做錄音機
悶到閪呀

浪費data

陳帆條垃圾講得最多次暴徒,李家超都係講過2次

佢地讀呢D稿唔笑果度好野..

李家超個樣好撚衰
同何妖好撚似

廢事浪費時間，冇睇
求總結

成日話示威者整爛公物暴力
咁黑警、黑社會打活生生既人又唔見班狗官屌得咁大聲

佢個樣同小丑個妝真係好襯

妖，我仲以為出黎宣布緊急法，點知係派成績表，結論係手足做得唔錯

佢唔講都唔知有人燒旗
根本冇人care

屌你老母你叫d黑警除撚左面罩先講野啦

好悶呀⋯⋯又講廢話
同開學禮校長講嘅野一樣咁悶

說好的緊急法，好失望

仲有委任證呀屌佢老味

黑警=暴力 司長同黑警割席呀？

普通一塊布 wfc

廢up無限loop

不如大家唔好睇啦

小學停課喎屌你老母

譴責
譴責
譴責
譴責
譴責
譴責
譴責

正面態度對警務人員？？？？？？？？
警務人員點樣專業啊？？？

鐵路警察有咁多？721冇嘅

法治守護者

河童講錯野

監警會

以為正式宣布戒嚴 結果都係9up

李家超閪樣加魔音
聽到佢把聲真係

一攪支閪旗就緊張到乜咁
真係屌佢個女

個對眼長期就黎訓著咁

緊急法

速龍小隊含撚

佢地父母教仔tone on9

一個政府記者會可以被冷落到咁既程度
垃撚圾到

太子站

港台最尾嗰條

無限loop論點

作為一個人

越黎越鐘意香港電台

姐係靠嚇啦

張建宗真係好廢.....

睇邊啲法律幫到狗狗執法？
不如你三萬隻狗買個島行基本法算啦淨係為狗狗服務

送去醫院係冇人死 咁冇去醫院既..?

送去醫院冇一個死亡，冇送去醫院嘅呢

由勞工局既時候已經咁廢

譴責造謠唔譴責畜狗打人

追問要狗鐵交出CCTV, 同警犬行動錄影片段

依家點都要保狗

法例幫警察執法，唔撚係幫市民

前因咪班撚樣濫權在先囉

示威者會換衫 但你打曬既唔係示威者

詳細跟進點兜

睇法律幫政府 無限搬籠門

又交俾警方

講黎講去都係廢話
就咪出黎啦…

屌,佢講緊乜撚野

綠色線發生事
你去紅色線打人

chi na daily

有冇人覺得李家超已經去到當年林公公嘅級數

cls 講左2 3分鐘都係冇重點 聽黎真係晒時間

係咪徐步高晚晚報夢俾李家超, 所以佢唔夠瞓?

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 遮打見

好撚癲講一大段相關但完全唔撚對題既野
個tone擺明博屌

大家都冷處理佢哋啲乜乜物物記者會，基本上攞個mp3 file出嚟播就得喇，使乜勞師動眾去出席吖，嘥時間！

叫得佢3個出來就知係播錄音大會喇, 係出緊急法就得林鄭先可以出來講

出聲名就得既事，係要呃ot，係人都知港共已被中共架空

一早冇動機睇

真係好撚似

前因後果
前因後果
前因後果

記者呢邊

幫手問下次跨部門記者會可唔可以叫埋警方，你哋將個波踢嚟踢去，市民想知嘅都完全答唔到

我屌.......

李家超好撚眼訓

請問幾時公開831太子站夜晚cctv

Pika pika, pika pi

唔想浪費data睇
出緊急法未？

比卡超：I am proud of HK police force

聽到我想訓

比卡超語速好慢

比卡超：I have explained to you！

公佈所有CCTV, 警犬行動錄影

蘋果

關閉，係關閉咗，陳帆可能清楚啲，係關閉咗

列車都係運作嘅

比卡超有冇咁多野講呀⋯⋯屌

比卡超講咗幾百次按實際情況處理